係邊到可以搵到想賣樓既業主

Facebook page定係中介網好d

敲門問

你依隻 AA 新狗 上連登就啱

可以請教下班 AA老狗

我咁問得代表我係aa狗？
食咩食傻咗？

唔想經aa狗直接搵業主

Carousell

Carosell業主盤太少
揀唔到

去移民公司

佢係自帶正評波台挫敗狗
自己廢成日出面啲憤世post

企門口舉牌話想買樓